代所有向消防員致敬事件屌過森美既人向森美道歉！

對唔住森美大哥！